輸波場次翻倍！C.朗拿度離開後皇馬跌落低谷

儘管皇馬今季還有8場比賽要踢，但是他們的輸波場次已經達到了15場，這創下了球隊近10個賽季以來的最差紀錄。《阿斯報》則又在皇馬痛處捅了一把刀，C.朗拿度在時皇馬平均每賽季輸7場球，如今沒了C.朗拿度他們輸了2倍的比賽。

在皇馬輸掉的這15場比賽中，包括9場聯賽，3場歐冠盃，2場西班牙盃和1場歐洲超級盃，自從2008-09賽季他們輸掉16場比賽以來，這是皇馬輸波場次最多的一個賽季。這也意味著，皇馬又回到了10年前的低谷賽季。

C.朗拿度在時皇馬沒輸過這麼多場

而C.朗拿度在的這9個賽季，皇馬的輸波場次卻大大減少，平均每賽季只有7場。但是，在C.朗拿度離開後的第一個賽季，皇馬就跌落回了之前的低谷。C.朗拿度在的這9個賽季，2012/13賽季，也就是摩連奴執教皇馬的最後一個賽季，皇馬總共輸掉了11場比賽，並且同樣沒能拿到任何一項冠軍榮譽。2014/15賽季皇馬輸了10場比賽，2017/18賽季，皇馬輸了9場比賽。

其餘7個賽季，皇馬的輸波場次均未達到今季的半數，2009/10賽季皇馬輸了7場比賽2010/11和2013/14賽季輸了5場，2011/12、2015/16和2016/17賽季皇馬都只輸了5場比賽。

今季皇馬輸掉的這15場比賽中，8場是蘇拿利率隊，6場是盧比迪古帶領，還有就是昨天施丹率隊不敵華倫西亞。

（林登萬）

世一

唔過半頁

球霸

都話賣走佢好成功囉屌你老母
你識唔識字架啫？！
我地話係就係架啦！

睇下年施丹有冇歐冠或聯賽冠
兩個都冇証明施丹都係食住牙朗運氣先3連歐冠

肯定傾好有無限金錢先返去啦

花迷需要時間pack好數據先進場

who

Need

messi

冇必要，C朗不在皇馬真係好廢，係事實。

我每次完場出數據,又唔X見你留言?

係囉，你咁樣做野點x得

賤種朗
聯賽: 159射19入球 (5球靠12碼) (11.9%)
歐聯: 39射4入球 1紅牌 (1球靠12碼) (10.25%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 意盃8郎已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)
國際賽: 11射0入 (0%)

已射215球 得個24個入球 合共11.1%

美斯
聯賽: 143射32入球 (4球靠12碼) (22.3%)
歐聯: 36射8入球 0紅牌 (22.2%) (1球12碼)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)
(190227vs 死敵皇馬,0射0入)
國際賽: 4射0入 (0%)

已186射入42球 合共22.5%

記得今季無美斯，巴塞都炒皇馬
就知邊個重要

花迷話唔計

有冇都炒㗎啦
喺曼聯咪一樣照中出